$3500 laptop求推

i5 8GB Ram會唔會太過分
會上網 同 light gaming. csgo lol
牌子不限
有冇話邊個牌子最伏?

利伸 唔識laptop

打錯 唔係8gb 係4gb
已經改咗

r3 2200g 850

2x4gb ram ~800

b350 ~600

case 200

psu ~300

ssd ~500

laptop

i5 後面咩號碼先

你3500 i3 4gb ram就差唔多

眼大 自隊

睇到個筆直以為係destop

真係唔識 淨係識 i3<i5<i7
請指教

[

呢部點

ACER試機好簡單，開到個喇叭最大聲，你就會打消買ACER機嘅念頭

如果排除喇叭廢 因為成日用headphone
呢部抵買?

你喜 spec嚟講唔伏

買notebook買到好似買pc咁

i7唔一定快過i5

2.1kg喎
拎出街會比較辛苦

想學野
請指教

我覺得算接受到

第八代i5低電壓版好似快過第七代i7低電壓版
好似係

有ssd,機底可加ram

打機快過samung 50%,i3用hd620

依家堆8代laptop cpu係用kaby lake翻新架構
等真8代應該快好多